[砌機新手]求指教，筆直4000-4500

舊部notebook 瓜咗柴，
想砌過部機
主要打下lol 同埋上下網

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$595

1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$440

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$270

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$555

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,487

———————————————————

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$340

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,399

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,017

想問下大家覺得邊隻會比較好啲
另外見到未來科x有隻Intel i5 9400F配GTX1600-6G顯卡
麻煩大家比啲意見

如果amd 冇理由唔上兩條ram 行dual channel
ssd 可以考慮轉sn550
不過都2020年 就算行intel 都冇理由8GB ram(?)
如果淨係打lol 咁1650super 都有突啦
有5~6k 實 3500x/9400f+16GB ram+1660super
不過你budget 緊咁自己分配啲budget 啦

P.S. amd 嘅話可以遲下換4代U 唔使換板
不過會overbud 得有啲慘

如果真係淨打lol 可以考慮下3400g+b450 上兩條8GB 3200 ram 慳display

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-8GISB
價錢：$598

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,394

你識買料識自砌 但無貨喎 吹咩

8gb ram夠？

不如買NOTEBOOK啦
主要打下lol 同埋上下網

RAM 要16GB 你用1660 SUPER

CPU就用I5 9400F啦

顯卡

唔夠

如果係
Inno 3D GYX 1660 TWIN X2 ok嘛？

本身有MacBook

Inno 3D 不了
依個牌子
正常就三大 MSI ASUS 技嘉
想5年保就zotac

因為見依個好抵

當然抵架連正版Win10
但你用垃圾料

咁想問
1 AMD Ryzen5 3500X C6 3.6-4.1GHz
2 <H310> Asus Prime H310M-E 2.0 MATX [AH31ME2]
3 <D4-2666> 8GB Crucial (CT8G4DFS8266)
4 <D4-2666> 8GB Crucial (CT8G4DFS8266)
5 Seagate 1TB SATA3 Desktop HD (ST1000DM010 / 7200RPM / 64MB)
6 4GD5 GIGABYTE GTX1650 OC <GV-N1650OC-4GD>
7 240GB 2.5" Kingston SSDNow A400 SA400S37/240G
8 Antec NX550/550W ATX PowerSupply (80PLUS 銅牌)
9 SilverStone PS15B-G Micro-ATX Tempered Glass Case

————————————-
同依個
1 (SY) Intel Core i5-9400F 2.9-4.1GHz (BX80684I59400F)
2 <H310> Asus Prime H310M-E 2.0 MATX [AH31ME2]
3 <D4-2666> 8GB Crucial (CT8G4DFS8266)
4 <D4-2666> 8GB Crucial (CT8G4DFS8266)
5 Seagate 1TB SATA3 Desktop HD (ST1000DM010 / 7200RPM / 64MB)
6 4GD5 GIGABYTE GTX1650 OC <GV-N1650OC-4GD>
7 240GB 2.5" Kingston SSDNow A400 SA400S37/240G
8 Antec NX550/550W ATX PowerSupply (80PLUS 銅牌)
9 SilverStone PS15B-G Micro-ATX Tempered Glass Case (鋼化玻璃)

巴打會suggest 邊個
同有咩改善

依間好出名架
出名黑

你係咪只打LOL,同級GAME先?

Intel Core i3-9100F 4核4線程 Box (含散熱風扇)
$595
MSI 微星 H310M PRO-VDH PLUS Micro-ATX 主機板
$420
Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB X2
$516
WD Blue 1TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (WD10EZEX)
$299
Crucial MX500 500GB 3D TLC SATA III SSD
$535
MSI 微星 GTX 1650 SUPER GAMING X 顯示卡
$1599
Antec NX550 火牛 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$399

總計:$4363

機箱 你睇下百幾蚊,一係加多少少

唔係既話,你第一頁
1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$595

1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$440

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$270

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$555

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,487

都OK架,再加多條RAM 超少少筆直

我個條係係HDD 同多條RAM
但顯示卡差D

睇你想點

對
但唔洗上到i5?

會唔會特效全開?
會既當然I5 啦

唔洗其實I 3 都夠
依家I 3=前2,3代I 5

你冇野DL就唔洗HDD 咪買個好D機箱

機箱silverstone 點睇

PS15

兩條8gb 嚟

可以唔洗獨顯？

淨係打lol 嘅話用apu 唔使discrete display慳返筆
unless 你有機會打下其他game 咁上1650 super/1660 super